[Echo否認]布力般流浪 對 利物浦 3

Push

假架啲料

誤中1001 sor

假架 咪黎呀

BREAKING: Alisson would accept the Liverpool bid. He’s waiting for total agreement between Liverpool and Roma. Talks are ongoing now. [@FabrizioRomano]

快

好擔心fsg會破產

Medical出事ready

Alisson accept 有撚用咩
羅馬都唔 accept

簽左龍門教練係confirm? 無追post
收工攰過狗

享利訓身咗法國

著埋衫都fail得
真係掂先算啦

毋忘過去教訓
簽到先信 唔係所有野所只不過係假像
跛腳仔連體測都做埋 轉過頭話唔簽 我今次唔會再比人撚架啦

Alisson 之前有無試過咩斷手斷腳撞親頭果啲呀

艾利臣著幾號？

BREAKING: Alisson has already held discussions with Jürgen Klopp, Liverpool have overtaken Chelsea on the race for his signature - AS Roma waiting for a last effort from Liverpool to match the €75M price tag, current offer at €70M. [@DiMarzio]

又係5m
一定fail

22

我都想知

1號 叫屌卡著22號啦

垃圾利係改變媒體報導真偽性嘅業界翹楚

medical完有腦震盪 不了

賣走哂兩個

腦震盪 fail

拿拿林簽埋fekir同allison

十年利迷留名！

ADD-ON金手套加5M, 快黎

咁就放Cheek過黎啦

兩個簽哂=賣沙拿

買到個陣不得了

加個米俾佢啦 5m唔洗找

人地要先得架

加米要貼錢

金球5m+金手套5m

我話到事就唔使係度9up啦屌

吹大左 ECHO 要開工否認鳥

咁你收皮啦

ECHO WILL BE NOISY TONIGHT

垃撚圾

Net Spend Boy好想靜下

我估3號

10年利迷！
一條心 撐紅軍

即係 你話你係利迷都是9up la

可能佢有牙周病，不了

邊爐唔係3咩

今次我唔會中計架啦

吹，繼續吹

假利

屌卡同屌米都走啦 仲諗咩幾多號呀佢地

唔信會簽到

Di Marzio D料9成堅

堅都可以壓價壓到fail

唔係又黎多次12點放風，2點官宣咁撚開心呀化

fsg out

世一後衛

嗌左幾廿個po fsg out了

笑死 利撚又中伏 又俾人撚狗

想像唔到艾利臣咁型
訪問點做沙狗基達啲on9 pose

羅馬: 75
利: 70 ok?
羅馬: ok
利: 都係唔好 而家都冇人買 62算
羅馬: 你食撚屎啦

Young Neymar

見到壓價就知收硬皮

決賽個球膠
古狗值一個位啦 尼馬都無撚用

Welcome Allison

原本舊錢用來代古之後買左沙短省左一筆
再用果舊錢黎買Alisson 係好合理

但好可惜垃圾利老闆係FSG

有冇人搵番基達同沙短張圖

Real Madrid have offered £150m for Chelsea winger Eden Hazard and £48.5m for goalkeeper Thibaut Courtois. [HLN]

尼馬，25古好過佢下話

又要被FSG撚狗了

Mon埋車post 兩邊走

老鼠做乜成日入黎r水吹

快賣

咁平嘅喂

終於出頭，想喊

2億買哂合理

Di Mario : #Alisson is close to @LFC, talks ongoing with @OfficialASRoma @SkySport @SkySportsNews

老虎自信mode 指日可待

有咩理由左閘係羊
CLS

Di Mario

褲已除

加多一億要埋簡迪啦

簽到我買艾利臣波衫課金比FSG
簽埋費基亞再買埋費基亞

有飛機追未

保連奴

Goalkeeping coach John Achterberg has just liked this on Instagram

LFC have lodged bid in region of £62m for Roma keeper Alisson. @_ChrisBascombe

我諗等到7月尾先知簽唔簽到

✔️

Skysport j 死人啦

62m即係幾鎊

Tier 1 source

咪62m囉

即係62m磅

比耶辛佢教都會柒 哩個千古罪人嚟

快d著返 冷親呀

留意返上一個skysport吹到就簽果個

聽聞佢講意甲料ok
係其他地方唔係太準

即係70m歐

咁即係幾多歐

見到條友就火

同屌米/屌卡其中一件一齊

如果佢黎到之1後都派膠既真係認命了

攞多5歐出黎啦

Achterberg: 又可以整死多一個龍門

意甲係權威，但其他聯賽只可信一半

咁跛腳仔呢
係咪同時傾緊

艾利臣:

咁樣都唔算意甲既轉會新聞咩

巴西新聞

Liverpool have made their move for Alisson. Bid of around £62m. #LFC

from JP

意甲轉意甲

古果筆都未還晒啊 仲有歐聯轉播費

即時表示不了

再見米膠, 再見卡膠

終於有個正常龍

愈黎愈似簽邊爐果陣

米仔邊有人要

俾個咁既門將教練

JP食屎啦

James Pearce
‏
Verified account

@JamesPearceEcho
Follow Follow @JamesPearceEcho
More
Liverpool have made their move for Alisson. Bid of around £62m. #LFC

就算有相都唔好J

利記慣常空炮

開季落場先信

皇同車區對於 比利是人s 既轉會消息好似好平靜

利POST 可唔可以冷靜D

連拿都勁到兩季先變笑匠
比d信心

重要提示

上次飛機亞我上HQ睇乜都有個tick號，大大個綠色，成4 , 5個tick , 之後就官宣合約戰士走人

今次

費基拍埋片都fail

加20m直屌Oblak啦

你估你RUN隊波咩, 你老闆縮骨呀

兩件買哂又唔放正選我表演食譚仔雙特辣唔飲野

JP 都開聲

否認啦 7頭

加多少少上扭呀啦

今次官宣wilson借走

人地基士文連疤都搶唔走

Thank you, Salah And Mane

好大機會

一日未落埸，一日都唔會信

Net spend boy

基士文係自己唔走

佢唔會來

羅馬係因為窮鬼意甲 人工又少 (salah來前先5萬定6萬)

利先係佢地身上買到人

馬體會更5年成績絕對好過利
經濟實力又唔差

追山神好定追阿理神好

山神條廢柴就死開

山神咁廢就算啦
追理神

其實3仔黎講山神全能到仆街 長洲烈風

唔撚射波既，過埋龍都冇用啦

睇個架構同利差唔多 最勁果個都係200k
但oblak得90k 佢黎利分分鐘起個double

夠薑車埋黎

呢隻山神廢到 我今日返工完全唔使帶遮

簽哂allison fekir fabinho keita shaqiri 既話真係唔反FSG......

今季

賣salah

宜家算大風

FSG咁大手筆

想課金俾fsg
驚佢破產

oblak唔會黎啦
快D啦褲都除埋啦

呢d叫應份

vvd個兩晚過山車歷程仲記憶猶新

我放工濕撚哂
橫風橫雨

根本成個夏天都係極小道媒體講佢

拉子成日換髮型
試過拎拉子幅相叫髮型師叫佢剪呢個頭 佢一野彈埋黎：你carry唔到架

炒撚左個教練龍得唔得呀
唔想睇到又一個龍門變廢呀

啦子正到

人地都世界頂級 要去都去啲再比馬體再高級既波
點計都輪唔到利

虫毒好像講好多野
唔想走

個髮型師為你好姐

做埋訪問都可以拉倒 有排都未J得

躝啦殘疾人仕 一年踢到10場當佢嬴

上季借完出去咁慘，緊係想留番係到

唔買前鋒嘅話
用大清好過用另外幾個垃圾啦

有機會去國米又唔去

七月底：Alisson done deal
八月九：Fekir done deal

八月三十一：Salah 兩億 > 皇馬

唔係8⃣️月9 last day 咩，定可賣人不能買

可以賣

八月九截買人但八月三十一先截賣人真係伏味濃

好似英超先8月9last day

國際權威報章都報埋，仲有假？

ching心水清

到時賣左人

都唔駛做野

順手換埋龍門教練好嗎

咁屌米 屌卡 屌獲留邊個

On 9 英超

Big King: Liverpool deny the talks with Roma

人工最平嗰個

今次呢個唔好睇喎

全金仲好

仲有無艾利臣啲朋友祝福吖 老婆仔囡登機號碼吖 架機係去利市之類既相流出

留卡 留獲

艾利臣？

Liverpool's offer for Alisson is £53m + £9m in add-ons. Club were previously put off by price tag in excess of £70m. (@LivEchoLFC)

Agent bobby 做嘢啦

有冇諗過俄羅斯個Dyzuba??
買個高佬打後備plan b都好

70m 但世盃又唔見佢好勁，對我地既首回合又出迎失誤，70m其實係咪買到navas或者古圖

fsg做個樣比人睇 等人唔好話冇bid

高佬係利記從來都冇好下場

一陣accept左FSG仲驚

身為net spend boy好撚想靜下

艾利臣真係60m頂盡 再搞唔店真係唔知點好

Roma are believed to want £66m, but the Reds are confident a deal can be done. (Echo)

屌你老母又幾m幾m講價

好撚sad

咁靚仔 坐後備啱㗎啦

9m add ons等於allison拎到金球先有

只要唔駛我比錢 唔想再睇卡仔就得

其實唔買用禾達我都ok

The Italian club believed they had sold Salah too cheaply and were not prepared to lower their asking price, but the Reds' pressing need for a goalkeeping reinforcement has led to them testing Roma's resolve. (Echo)

FSG：53 + 9 牙
羅馬：ok la 唉
FSG：......你要唔要再諗清楚呀 大把時間喎我地 咁急做咩呢......

Alisson made 66 saves from shots inside the penalty area in Serie A in 2017/18; more than any other goalkeeper for a top-half side.

Last line of defence.

加多個卡列斯

艾利臣黎左即係冇咁多錢買費基亞

貼錢都唔要

done deal 未

卡膠個時都好威

真係買到 Alisson，就算唔買 Fekir 都大部分利迷收貨兼迷 FSG 了

送米努列比佢la，季軍keeper wor（sub）

唔走球玉一定射Q死佢

Liverpool are desperate to land Alisson and are prepared to pay a world-record fee for a keeper in order to do so, writes @neiljonesgoal

Crucially, they have received encouragement from Roma that the Serie A side are willing to sell. Liverpool had feared they would be priced out of a move for the 25-year-old, and that they may have been beaten by Real Madrid, who had also expressed an interest. (Neil Jones)

There is, however, a growing confidence that a deal between Liverpool and Roma can be agreed, with the Serie A side already believed to be eyeing up replacements. (Neil Jones)

企硬屌多隻攻中

Now, the obstacle is agreeing a fee with Roma, who are keen to avoid a repeat of last summer when they sold Mohamed Salah to Liverpool at what now looks a ridiculously low fee. (Neil Jones)

話時話已經無人話要買中堅

見到隻vida都係不了…

11月仲有ox回歸

有個team of the tournament中堅仲想點

阿雲太勁啦

冇10號位都要照屌

得佢一個似樣既攻中
仲要係玻璃腳

Liverpool had also considered Jan Oblak at Atletico Madrid but his buy out clause is £89million. Nick Pope at Burnley had been discussed but he is valued at over £20m.

睇完世盃真心唔覺Alisson勁，唔買都得

沙狗踢到攻中

Vida勁喎

等睇聽日官宣係飛機亞

你就想

好一般，但冇咩派膠

冇10號位就含得撚啦
季尾一換水貨出場就唔知踢乜撚野

屌你龍門加攻中
一個都不能少

唔係佢勁唔勁既問題
係我地d龍太廢

FSG: 咁唔買囉

Alisson has been Klopp’s number one target all summer, the situation growing in urgency as the new season nears after Loris Karius’ calamitous Champions League final performance, writes @_ChrisBascombe

冇錯

決賽屎到…唔岩打high line la...

今年net spend真係好癲 Keita Fabinho Shaqiri夾埋都過100m 宜家買埋Allison真係好可疑。。。

又no.1

矮公中

師兄走先 走遲半步比人屌股東呀

佢邊度屎

其實2個都冇錢買

佢世盃踢得勁更加唔到你利買

一陣俾軌買咗就仆街 梗係all in la

列斯聯二世

睇返大陸利迷講既數據
艾利臣最值錢係隻腳
長傳成功率超過50% 世界杯上到62%
而我地兩件得30 幾% 成功率

賣沙拿咪一次過cover返

認真…Pope幾扺屌…

買哂alisson同fekir又唔賣主力嘅，我轉做迷fsg黨

btw 車唔肯賣世三，包皮同尼馬又唔想走
會唔會係利打算賣沙拿所以突然bid呢2個

我係唔撚會信,垃圾利會破記錄

係時候拎返呢幾年既支出睇睇

Keita都計
FSG又贏

Keita都計今季

Fsg唔會咁好死
留名睇又要同人道歉

唔係上季咩

諗起就燥
轉播收咁多…

咁FSG的確係呢個財政年度先比錢買

keita呢個case fsg真係贏哂
上個轉會窗d股東又計埋佢
今個轉會窗又計

中場唔使再買啦
好撚多人啦

fsg醒目啦
基達筆數一年可以數兩次用 扮自己洗左

係囉屌 上年我都咁講

咁撚狗

量係多
但麻煩留意返質

一個Keita滿足晒三個transfer window既願望

去到R聯咪要推阿諾上去踢囉

係 上年尾段 三個位 三個位都咁岩有人填到落去

la子傷多過踢，ox 傷acl到11月，操起埋都完季
米拿成34歲上年跑咁盡今年仲有冇態都唔知
結果433，3個中場軒，基達，bino，得老母一個後備

fsg:中場唔洗買啦咁撚多人

呢樣真

基達 邊爐 軒

啦 ox 米拿 老母

鑊仔好慘
俾人出口術用佢過橋傾Alisson

駁唔到

Exactly 其實軒都係要休息 Grujic就走吧啦

啦 ox加埋出唔出到半季

Keita又計今年

KEITA D錢計去古度我都想屌

走左Can 傷左OX 黎左Keita同邊爐
有幾多中場呀
上個季尾得返三個中場 搵個後備都冇呀

仲要笠水軒平時季尾sick leave開都返生踢埋

感覺Fabinho要一段時間先適應到

投降啦,唔買啦

拿比基達 到時比人推上去直接餵前面3隻

仲有人會記得攻中咩 基達drive forward根本買黎破密集 一個引幾個 殺出重圍衝散對面 熱身姐依家仲

買咁多 利記會唔會破產嫁

咁計時間既, 賣古之後D錢係時間要用啦, 加埋ALLISON都唔係洗左好多

我覺得正選三個中場應該係S23, H14, K8

有無人計過基達洗左fsg幾錢
簽嗰時就60幾m
係古嗰筆到又攞左60m出嚟
今年轉會又洗左60m

基達貴過古

訓左無睇, 買到人未

沙基利踢到中埸咩

上年快車期都冇乜人傷已經好勁
可惜OX 同Can 衰收尾，La又操唔起 搞到冇人用

1.69m

沙基利點會踢唔到中場

打攻中囉
出老母嘅話爭啲

古筆錢都清唔少啦 基達上年買落 今年前4加決賽 根本就係要洗咁多 升班馬都洗四五千萬啦

個個已經當左佢係10號位唔洗再買？

沙基利 神軒 基達既中埸應該俾人撞散都似

原來賣古筆錢真係宜家先用 咁FSG無放流料 不過最驚賣埋Salah

Liverpool officials met with their Roma counterparts last Friday to discuss a possible deal for Alisson. Any deal is still a long way off and Chelsea are still very much in the race for the Brazilian depending on Thibaut Courtois' future. #LFC #CFC #ASRoma

沙狗又當正選攻中 咁後備翼呢？

高普買沙狗番黎就係貪佢基本功技術好 萬能插前場咩位都踢到 除左中鋒 呢d 睇高普點tune佢啦 有信心佢好似沙拿咁 一地眼鏡碎

fekir瀨過嘢 應該都唔會買啦
就算里昂係咁出黎講都冇用

屌 拿拿林今晚宣啦

Ox 都踢到傷 Xs都會被改造

真利

古筆錢收到息未

有冇人睇緊入住請敲門？

岩啊 只不過FSG一反常態好令人可疑姐

岩呀

最好冠軍盃前 簽到

要medical

前面3個傷一個咪沙狗頂上
中場咪軒邊爐基達

前面3個冇傷 咪沙基利同 邊爐/神軒爭正選
感覺上基達係鐵打

廢機亞人地出晒聲明話傾唔掂數唔賣
點解仲咁多戇鳩ff買佢？
食回頭草就真係柒啦

各位巴打講到沙基利好似係前埸版米拿咁（雖然真）

唔驚 再柒都試過
簽咗再講

Thibaut Courtois move to Real Madrid could be done as early this Tuesday. [@TJCope]

上次柒到要道歉咪又係食回頭草

高普鐘意d多位置踢得球員 唔係睇咁耐都唔知下話

年年都話有200M用，最後永遠用唔夠200M 仲要賣最top果D走

拖多陣啦屌
其實拿華斯有咩問題

呢句真 唔講我以為費基亞係法國美斯唔買唔得

有咩柒得過vvd個單 買人買到道歉都真係未見過

雖然沙基利係萬能，但得一個真係頂到咁多位置咩
我就覺得買多個中前埸比較好

冬季賣 你𢤦的

瑞士美欺來了，仲唔係放埃及美欺嘅時候

覺得卡膠轉打啦啦隊個位幾好

埃及芥斯,完美廢翼,下個到邊個

買卡吐送世三

62m真係好貴

31歲

所以咪成世都比人牽住鼻子走囉

唔係你比就咪撚喊啦 唔買用卡膠你就真係屌鬼屌足成季

人無恥則無敵 FSG

利已經唔怕有幾柒

暫時唔洗買啦，唔係急。三大中堅+兩個後備夠數。另外，有邊奴中路防守升左級

買完即刻同埃及美欺講再見

大家旨意呢條友做到野

傷先換
一季成50場波，輪換下都要啦

正如果VVD果陣講
只要打得好，冇人會再提佢個價，只會講買得好

預基達攞5,6張紅
都有好多場出

Onj

世一同世二都喺我利，夠晒

老實講 拿華斯上屆狀態起伏都幾大 冇頭一兩年咁穩 應該用唔得耐

仲要預邊爐係卡巴藥膏二世

Fabinho 龍 法國佬

都成200M....

成個前場得4個球員都話夠係咩玩法
ings slk呢d後備料都稱唔上

費基亞除左攻中，仲可以打費奴個假9位，亦可以433果陣打左面，前場5個人先叫合理啦

所以一直都話
龍+攻中+後備翼
係基本要求

摩洛哥水貨軍團

屌差果少少就搞Oblak啦

合理啦 fsg年年都吹自己有200m洗嘛

咁沙狗你當佢係踢咩位?

車快d出黎搶

快撚啲官宣等我今晚訓好啲

打龍呀

一直都係預佢係後備翼，無啦啦變攻中

基沙文都唔走佢點會走

Allison60m，賣番米仔15m，都ok la

米+卡狗賣到15M都笑4

覺得下年馬會有D機拎西甲

其實都夠人啦
啲青訓源源不絕咁上緊黎
呢個轉會收夠籌啦

Oblak真心好撚屈機

點解我咁迷佢

oblak 啲腳下功夫唔岩高daddy 口味

J撚到我就黎虛脫

學某年利口號：We come not to play

Oblak本身都唔想走，j都無用

對利華果下3連撲

已 經踩緊單車

其實最好要好似車咁借去中下遊練

ddg係獌泊開巴士出去踢國家隊都收曬皮
啱體系都好緊要

圖已cap
留返到季中季尾鞭屍

daddy會唔會死追fekir

Daniel Sturridge is playing a key role in helping the new recruits settle into life at Anfield.

Sturridge has returned to Liverpool following a loan spell with West Bromwich Albion, and with that, is making the new recruits feel at home.

“I’m sat next to Keita in the changing room so we share a lot of jokes together,” said Sturridge, as quoted by The Mirror.

“Fabinho is a really good guy too. Both are settling in very well and really good additions to the squad.”

會

等4點官宣
收到風4:00a.m都係每次官宣

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕勁黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路

留意到allison其實都只係踢咗一季好波

英超冠軍,我利第2熱,熱狗第4仲熱過車阿

果然係熟悉既利

The offer is a huge £53m up front, with £9m of add ons.

Roma are believed to want £66m, but the Reds are confident a deal can be done.

咁雙曼邊個第一熱

熟悉既節奏

緊係哥狗啦
上季100分呀

BREAKING | Liverpool have denied making a €70M (£62M) bid for Roma goalkeeping Alisson Becker, despite numerous reports in Italy. [@SkySports] #LFC

車準備入場

咁至係利架麻

否認咗
著返褲啦大家

早D抖啦各位, 唉

屌

成個鐘頭ff 又一次咩都無

嘩我屌你
真係服撚左

想屌人老母, 點算

集體炒車

JP又柒
佢以前消息來源係咪石內卜

好cute

好彩未除褲

In Model we 7

劇本

其實allison塊面嗰啲係咪暗瘡嚟?

屌你

我無罪

JP Chris Bascombe Dominic King 一齊柒？

一定唔係利迷D精先, 都射唔出

jp辭職啦屌

Liv 化pool ~~~~

留名待笑

又好似VVD咁 係咪又要等到1月

屌牙

vvd之後
好似所有done deal都係秘密進行咁

其實sky sports講咩真係唔好太信，自從有skybet之後，好多料係有心講。

笑到我

唔巧自自握自自啦

笑4

skysports 迪馬 jp 全9部炒車
垃圾新聞 唔再追

我利轉會只信官宣是常識吧

邊度睇到deny? Twitter冇人講喎

到時人地上左車了

屌 買龍呀仆街fsg

想睇埋官宣撻q

我利是做得出的

老虎

from 隔離post

世界級中堅

快到你.........

係咪太多人買艾去利
skybet瀨屎 先9up

褲都未除得切......

永續 model

J到冇野好J
唔信會買

買左人？

先賣再買

簽咗美欺

咩事？追唔切post

平時JP會即刻出黎否認架嘛

今次佢都話出左BID 應該係真..
買唔買到另一回事

要買 一定會賣走個大粒野

冇人會應你
個個都人云亦云

女神傳聞入左房比你扑 ，但你除左褲入房 原來咩都冇

就算真係有報價，都有排傾啦

skysports ig

收到風JP話聽日掛8號風球

極速收皮

除條底褲時發現原來有jer

BREAKING: Liverpool have denied making a 70m euro bid for Roma goalkeeper Alisson Becker after reports in Italy suggested the two clubs were in talks.

Via @SkySportsNews

哈 講撚左

60m買跛腳仔都唔肯 點會70m買龍

列斯當年諗住年年keep到有歐聯筆收入
一年入唔到前三已經仆街
利狗有fsg撐，應該冇咁衰

但Echo幾分鐘前仲講緊有落bid

今晚大家可以早抖了
聽日又係一條好漢

今時唔同往日
淨係英超嗰份錢都和味
最重要係呢幾年net spend咁少
有撚財政壓力

有預感沙短會代替屌摩做新玩具

笑撚死

好彩去左打機冇mon post

FSG呢幾年轉會市場接近0資金投入
仲要未計轉播費仲和味過歐聯獎金
同列斯差好遠

極速空炮

真係簽到嘅話走屌米定屌卡

why not both?

信echo啦
ian James Dominic Chris全部都話有

緊係米
即賣卡重點ymca

X2 幾個可信消息都唔信

Sky sports好古惑架

雖然echo係喉舌,但D料點會準唔過sky

想要攻中多過龍 我係咪痴咗線

Why not both

用破紀錄轉會費買個龍？
用下個腦都知唔會啦

哈哈，今次估到認真

因為上次5個綠色大tick，乜叉都話pass哂都告吹，今次完全唔覺一個龍門利記會出呢個高價

好攰冇力追post
希望訓醒有好消息

吹，繼續吹，冇咁悶

我想一個正正常既龍門加盟就好ok了，3000萬樓下

唔駛吹到咁大，快趣踢走k1 , 就已經好L得

買到alison 我今季唔反fsg 去anfield 重課金

Exclusive: Alisson has agreed personal terms on a 5 year deal with Liverpool. Roma granted him permission to speak with #LFC this morning & terms were swiftly agreed. The green light for a medical will be given as soon as both clubs agree on the structure of the deal [@TheFirmBL]

睡返三五七年應該可以

得sky出黎deny 有機係skybet影響姐 點會全部人一齊炒車

Chelsea boss Sarri called Roma's Alisson to convince him to move to London & proposed a €6m-per-year deal (£5.4M). Roma want €70M (£62M) & expect a Chelsea bid by tomorrow night. #LFC are using former teammate, Mo Salah, to persuade Becker to choose Liverpool. [@PremiumSportHD]

私下接觸

簽埋 Fekir 再課啦

見到冇見過呢個source

我利有salah 又有同鄉bobby fabinho

大部份人會自動無視你呢句

比車搶到都係幾有娛樂性嘅結局

有人買摩蘭奴未呀屌你老母車路士

FSG今次咁有良心
比你地打一陣飛機唔扯到盡

我利本身就係頭號笑匠
Greatest showman

送比g8算啦

魔翼練成

Liverpool and Roma are very close to reaching an agreement for the transfer of Alisson.

Alisson has already held talks with Klopp, a signal of how the negotiations are at an advanced stage. (@DiMarzio)

Theo Hernandez appears to be on his way out of Real Madrid with the club likely to retain a buy-back option.

買呢件頂摩啦 大大隻又快

weak

曾經勁過呀哥
不過今年大佬超番佢頭

唔好丁住

追到3點半等官宣呀

啲news睇到好撚亂

英國呢家都5點鐘
夠鐘收工差唔多 聽朝你地訓醒就差唔多

喉舌vs Sky

法國正選

4點官宣是常識吧

法國係佢阿哥lucas 正選

個晚睇樣以為係THEO

Very close 到開季

準備道歉就差唔多

聽日唔官酸我剷光頭

OFFICIAL: Harry Wilson has joined Derby County on a season long loan.

FUCK.

練到勁過沙基利先好返嚟

Lm

真係官宣咗

官宣

唔洗返啦咁

官宣@london

同上次等fekir變咗can子官宣一樣

買到Alisson,唔反FSG了

Hk 4:00姐係英國9點？

開口中

Chelsea are desperate to beat Liverpool to the signing of Roma's Brazilian goalkeeper Alisson.

They are prepared to pay £70m for the Brazil international and will send a team to Rome to negotiate with the Serie A club.

Via @MirrorFootball

下, 屌你老母呀.....

合約戰士喜時條橋，唔怕舊，大把人炒車

5m唔俾就唔俾

沙拿的教訓

Alisson's valuation by Roma is more likely to be met by Chelsea. Roma are determined to drive a hard bargain for their stopper after they feel Liverpool shortchanged them over Mohamed Salah last summer. ⬇️

車仔會幾錢賣古圖

轉攻卡吐

你班撚樣成日諗住害9 g8

ok go for navas

人地去蝗

大佢30m!!!!!!!

Thibaut Courtois is in Madrid, according to Twitter.

睇廢中搞唔搞得掂了 佢魅力應該好過沙利掛

啦子個頭ho mk

唔關事
係羅馬肯唔肯放

屌wilson借走左

Roma have yet to say if they will accept Liverpool’s offer and talks between the clubs are ongoing. ⬇️

球會角度：錢重要

球員：冇反對

完

F9個白頭仲好笑

高普+歐聯+綿龍邊爐沙拿
vs
煙剷+倫敦+willian

條友想去皇馬多D

如果真係比車狗搶到 就笑死人 無歐聯都搶到

艾利臣啲撲波球球都撲唔遠 撲返比人射

FSG：嗱我地有做過野架，唔夠車仔爭都無辨法

就係7頭利既問題

又然

harsh d講，其實都變無謂呢個noise

利記只會買d認為有潛力又o岩價既人

出左名既微乎其微，全靠老虎狂派膠+傷哂要出卡拉雲接力派膠，球會頂唔順先作出一次既買貴人奇績

而家陣容settled哂，變會再出現多次

祖連施丹都有埋,下年皇馬實比祖sm

唔講我以為屌卡好穩定,無派膠?

歐聯決賽送兩球又點SETTLED呀

咪係 卡膠米膠咪一樣接力咁派膠

開始懷疑你係假膠
返屋企think big下先

傳有私人飛機飛緊去利

我簡單啲，求其世界盃其中一隊嘅正選龍都收貨

受夠屌卡啦

俾件川島你

Ok，巴拿馬個龍

卡巴尼路

阿好似放奧斯賓拿

無架啦 點都廢唔過屌卡

依對咁廢都人地踢到世界盃，你再睇下利嗰正副選

川島永嗣都要？

呢件架仔真係會廢過屌卡
我寧願用返米佬頂住先

我覺得佢唔錯，係矮咗啲

Liverpool no bid

€35m agreement between Chelsea & Real Madrid for the transfer of Thibaut Courtois, 4-year contract, according to RMC.

係咪應該信James Pearce

咁撚抵

買泡菜件乸型

一年約

佢都唔錯咁米仔都係一線龍

1年約

DONE DEALS: @dcfcofficial have confirmed season-long loan deals for Mason Mount and Harry Wilson from Chelsea and Liverpool respectively; Frank Lampard's first two signings as Derby manager.

打包埋世三啦屌

垃圾都傻 日本踢4場佢得一場係正常

跟林伯好過謝老四

下年22歲 要加油

因為佢交屁先入到波

我反而信skysports
候舌成日都幫球會做野 有咩居心唔知
而且車都應該一早預左放卡吐
同埋唔合logic 明明之前覺得貴 依加差唔多價又會bid?

100都40m磅

貪心D 想要晒龍同費基亞

去英冠好 好過英超泊大巴

咁樣衰

WILSON真係型棍仔仔

咁龍門位正常平d既
係利柒到咁先一定要天價買姐

Loan就咁快 衫都換埋

又借走

唔算貪啦 賺埋賺埋咁撚多

沙B: 買人未呀

收返林伯幾m 送埋俾roma啦

聲稱有出價
買唔到就話球員唔想黎/其他球會出癲價

咁不如唔好放風
到時差幾m話唔買 未俾利迷屌過咩

對上一次搶嬴其他球會係幾時

Fsg係唔係會一直然唔會輸

差幾m咪話球員自己揀第隊

70m唔夠買oblak?

搶贏左高普返黎?

vvd.....

1個月前邊爐

搶嬴沙軒果陣幾開心

成個韓琛咁

VVD

Ox

好喜歡他

Jan Oblak close to signing new #AtleticoMadrid contract. 5 years, €110,000-€130,000/week, €300m release clause. (Cadena COPE)

艾猁神啦

啱啦 卡吐+世三+kante 300m

梳ly了，艾利神我地攞走了

Done deal 未

憑咩丫

真bid啦梗係
幫羅馬抬車仔價還番沙拿條數

Sources in Italy claim that Alisson has indicated that Liverpool is his preferred destination and it would appear now that an agreement on the fee between the clubs is edging closer.

Via @TimesSport

拎去啦 唔介意，認真

信你一成

OK

其實施蒙尼係未識落降頭
定畀左懵仔水班球員飲
點解續親都五年五年咁續

希望聽朝見到done deal
早抖咁多位

都唔望會買到

唔係全部都echo
Chis Bascombe係Telegraph
Dominic King係Daily Mail

原來利物浦英超冠軍有仲成4.5倍
拿拿聲all in 先 唔係陣間買晒人賠率就變到勁低

基沙文留隊 入埋利馬 想擺明車馬同另外果2隊爭冠啦 ALL BLOOD一定唔俾你走

WAIT 4點

35m euro courtois

好明顯又係好似古狗咁有2邊source
唔覺skysports咁大間野會咁柒
反而班記者7就常見

出夠40
再俾30m古圖 過嚟ok

skysports成撚日柒...

施蒙尼=馬體會高普

我諗住有6倍先買

完左第1場俾西咸炒完應該會有6倍

有new deal

同埋alisson雖然好過卡膠幾倍
但一定唔值
反應係快但handling差 高波都麻麻
成日j傳波都一般 d傳球選擇見佢好多次人地set左trap都仲傳

Liverpool’s young starlet Taiwo Awoniyi has signed a new long-term contract with the the club. [@LFC]

尤其有Skybet呢樣野
Skysports有可能係突登柒....

玩FM 見過..

講真唔係好覺wo
上次古狗單野贏左
你話沙里 單野過左成個世界杯
之前有排係廢左 依加又好返
Alisson睇個勢應該呢幾日會轉會

Skybet其實唔係今時今日既事啦
Skysports 我忍像中係前兩年突然有排染
之後對上呢2年都冇咩7過

SkySports所謂嘅news都係周圍收記者風
相反上面嗰堆記者係各大媒體專做Merseyside嘅新聞
可信性高好多
echo你就話喉舌幫球會
咁Chris同Dominic仲有Neil呢d又有咩必要做新聞

Wisdom要好好照顧wilson jai

候舌居心係咩好難搓測
我意思班記者明顯同一個source
Sky另外一個source 而我覺得sky唔肯定唔會咁出
基本上呢2個轉會我未見sky 7過

轉會po先有人post左Sarri單野....

不過邊邊柒就好快知，我就差不多訓聽朝睇消息~

快d登鵰啦

Liverpool remain interested in Nabil Fékir, but negotiating a deal will be difficult because of their previous attempts to lower the price & because President Aulas is in a position to ask for even more money now that Fékir is a World Cup winner. [@RMCsport]

等睇聽朝登鵰

去軌

痴線, 突然冇晒聲氣轉吹返fekir

突發！ 終於done deal

太和 done deal

希望聽日大埔墟都done deal埋

Fekir 預佢簽，差幾銀，不過應該繼續用k1，皇要古圖就搶navas

仲以為no one bigger than the club 係我地利專用，估唔到依家軌都岩用

經理人讚好但你比唔足錢都冇用

2個簽唔到
咁先係熟悉嘅利

得啦即係買唔到
班友邊次係順利幫高普買到no1 target

fsg最叻咪係扮買
人地開個價 fsg一定壓低
咁都算啦 正常買賣講價好正常

但人地Accept左個offer之後
fsg班仆街就一定繼續壓價
務求令到單deal取消
做到自己好撚想買但人地唔想賣咁

個主席訓撚醒未 唔講以為佢carry隊波贏世界盃

35m 卡吐 車仔真係蝕賣

35m一年約賣比皇抵屌過阿狗一年約簽ox

個法基睇國家隊唔覺佢好勁,
反而執到皇馬個拿華斯就正

一比較
車仔個龍平到呢

你好，利物浦抬價部

車傳買舒米高 屌啦星如果唔係舒老豆係49000明叔 實力心理質素經驗方面 舒米高完爆艾利臣 你開70m買佢都冇咁嬲 羅馬沙拿單野唔順氣 點都㩒住你搶

衝navas la

當沙拿1億 唔洗錢送個龍
又唔係你啲錢 買多幾件起碼牌面上機會大啲爭冠

買拿華斯係一個好大嘅賭博，因為主動權完全輸哂。首先你要皇馬買到卡吐，而同時又肯放拿華斯，但同一時間車仔又會同你爭艾利臣。一旦車仔放咗夏神同卡吐，佢作為賣家肯定出手快過利記，最壞情況係買咗艾利臣先官宣放走夏神卡吐。

所以利追艾利臣係最好選擇，（照計）唔會買錯，而且係球會、球隊同球迷都需要嘅人物，簽咗絕對可以穩定軍心，拿華斯嘅話你真係唔知皇馬會唔會玩野

舒米高如果24歲 fsg應該都會諗諗嘅

唔j住

SKY IN ITALY: @LFC make a bid for Roma goalkeeper Alisson but no fee has been agreed. #SSN

要幾多呀 出聲啦

It's a wordl-record bid for a goalkeeper (€70M).
It would overtake the current record: €53M for Buffon and €40M for Ederson.
#Liverpool make offer to sign #Alisson but no deal has been agreed cause #ASRoma ask €75M and is waiting for a #Chelsea bid too. @SkySport #LFC #CFC

保方咁多年前都咁貴真係好痴線

好想睇艾利臣係我利後場玩波

又最貴後防 又最貴龍 知你個龍廢,真係禁住黎搶

阿冰好撚正

Chelsea considering re-signing Petr Cech if/when they sell Thibaut Courtois to Real Madrid. Chelsea also interested in Leicester City goalkeeper Kasper Schmeichel. Liverpool have made big move for other Chelsea target Alisson.

補埋個龍就夠。。真係差個龍

施治 送比佢啦

ching識貨

Cech

Hi 貢夜牙

The Reds have informed Roma they are prepared to smash the world-record fee for goalkeeper Alisson. [@MirrorAnderson]

AS Roma goalkeeper Alisson is close to transferring to Liverpool for a fee of €70M. The Brazilian has multiple offers but is more likely to move to Liverpool. Alisson will not remain at Rome. [@UOLEsporte]

我會咁排
Oblak>alisson=navas>K舒>ward>>卡米

0400

官宣未？

#LFC are cautiously optimistic of securing Roma's Alisson, valued at £66 million, in what would be a world record deal for a goalkeeper. Talks are progressing well. Player has indicated his willingness to move to Anfield

LFC have confirmed Rhian Brewster today put pen to paper on five year deal agreed (as reported) last month.

Brewster: “It feels great. I’ve wanted to do this for a very long time now and I think it’s the right moment for me and my family. I’m looking forward to getting back fit and making some appearances."

屌你老尾上ig以為續個太和都 3個post

羅馬比利入咁多球 值唔值70M呀

我想要fekir 多啲

OJO下季有冇得上1隊?
打右翼好醒神下喎

alison done deal即刻狗衝課件粉紅門將衫

係咪仲想對住屌卡牙

希望訓醒見到done deal

唔會啦
英國時間都收咗工啦

The only goalkeeper Liverpool want to sign is Alisson Becker. They are now in advanced talks to get the deal done. [@DominicKing_DM]

聽日就要同羅馬道歉

其實唔會done deal

唔會done deal架啦
垃圾fsg

Liverpool looking to complete deal for Alisson in the coming days, says @DiMarzio. Roma want €65m + €15m in add-ons.

Real Madrid and Chelsea negotiating a deal which could see Hazard and Courtois move. Roma happy to wait to see what Chelsea can offer. LFC likely to press ahead with deal.

80m

其實下季個陣係點

fabinho係咪打4231先岩洗

其實keita打掃蕩box to box

咁貼fabinho冇功能重疊

咁同fabinho有冇功能重疊

全球最貴龍門+最貴後衛
利最貴中場（fekia?keita）
利最貴前鋒（沙拿？文尼）

瘋了！瘋了！

利物浦買攻擊球員有眼光 成日賺

買防守球員真心好撚廢...成撚日比人當水魚咁水...Allisson同vvd比人尾左成億五 2個人

鋓？
收皮啦，賣腎先有錢做鋓咋！

訓醒仲未有消息

有
brewster同另一件幼幼續約

80m 追呢隻龍唔值

有級數唔係英人又肯黎利既
可惜真係得返佢
psg個2件未知放唔放
施利臣不了

我就唔信肯咁貴而唔賣mane salah

PSG嗰2件有級數？
一定係比model好 但都係一般咁

60m已經覺得貴 80m買真係接受唔到 你話好似oblak就想要 但alisson邊到值 買個龍正正常常就得啦 你可以話d錢唔係我既wfc, 但你洗咁貴 又有藉口唔買人/賣人 了

咁貴我寧願要fekir

買唔到龍都算

最後都係借走Wilson

禾轉捧第二隊了

琴日有官宣呀

Rhian Brewster has committed his long-term future with the Reds! 😁

lfc.tv/A5p5

經歷完歐聯决賽之後，所有利迷已經癲咗，幾多錢都無所謂，剩係唔想再見到model

齊齊過獌ok？

BREAKING NEWS: Liverpool confirmed that the club is moving closer and closer to sign Brazilian goal keeper Alison today if FSG willing to sell one of their yachts to finance the deal

80m咪80m 又唔係我比

80m 簽膠龍比人指住黎笑

連聽電台商台都報埋，好似好撚真

求其啦
反正乜龍去到利都會利化

如果係咁就多數柒
買唔成
可能medical 衰有灰甲

唔掂喎個龍 前排世界杯 唔記得邊幾場 踢到淆哂 龍門球又斬出界 好膠下

你咁講就得
多數簽到

你作架咋？邊有報導咁on9

爭飯食呀

兩場入人地7球仲點會買對方個龍呀
死左條心啦

冇聽過當你守唔到佢。Join 佢以句金句咩

冇失誤下失7球
同冇威脅下失兩球弱智波
on9都識揀啦
ching諗好跟屌卡去邊隊德乙未

利記好少機會個陣咁完整
又有個世界級球員carry
我覺得今年值得科水買埋個龍

佢係唔值呢個價 世界top10都炆
但已經好過廢卡幾倍

遊艇好波

有冇人覺得Alisson成日想學狃亞
但學到好柒

佢又係嗰d反應快既神經刀龍門
手法又麻麻地
不過都勁過廢卡

SKY SOURCES: @Everton in advanced talks to sign Bordeaux winger Malcom. #SSN

Southampton interested in Danny Ings & Newcastle interested in Divock Origi. Both permanent deals.

放啦

Daniel Sturridge: “I see myself staying at Liverpool, hopefully being part of the team week in, week out. I’m excited about the season ahead and it feels great to be back.”

一比較佢同DDG 手法就睇到差好遠
DDG反應快得黎個波永遠擋得走
Alisson就永遠係返前面 不過反應真係快 好過廢卡幾倍
不過呢個價錢J唔落

理得你幾錢 又唔係我出 DEAL未

擋返出黎比人射

唔放，坐bench 今年四線要踼
Btw 又唔駛我出糧

據報利物浦向羅馬報價收購門將艾利臣

注冊位得25個，何苦呢

Loan哂d幻幻先

Ings走硬，好似想收番20m。史毒應該清唔到，焗留。

比大清係到養老算啦

咁不如清佢兩位杯仔出幼幼

賣多兩件fsg買人都爽手啲

塞爾維亞魔翼有人要未？

SLK 都要loan 走
留力子 大清
Ings要放
佢射術麻麻地

Ings放到20m又係大賺一筆
比得少少培育費就賺咁多

史毒會留機會大d
一黎年紀唔細 人工又高
二黎佢真係有實力
如果改到踢法對利同對佢都雙贏

好似有兩間想買

大清肯踢後備就緊係留啦

當時培育費好似近一千萬

今季杯仔都要攞
否則廢中話會走人

淨係知單野搞左好耐
原來都要10m

同定高普farewell

睇個勢佢係想留wo
不過部份原因應該都係冇隊想take risk 簽佢

那便留下來吧
大清

有邊隊比咁高人工比大Ching 養老

完咁世界盃終於多返轉會新聞 唔駛咁悶

買到開心
賣唔到
都可以屌下FSG 同Linda
冇咁悶

利

Harry wilson去左綿羊仔

雖則佢玩唔到燒味
但大清冇病冇痛真係後備前鋒最好選擇
上一季前四仲要靠佢carry

錢唔係我地比唔係問題
無實力先係問題

當時邊估到佢傷到踢唔到

其實佢係咪應該向咖哩仔取經，

當年佢未拎nba首冠之前一直都係玻璃腳，

但一個夏天佢瘋狂咁練hip位肌肉之後到而家都好少傷

有實力又肯坐bench
有幾多個吖

同bxxxxxx續左約

基本上下年都要攞上一隊

origi同ings起碼放棄一件

特別史獨死留的話

大清

其實冇咩實力

勵害了，我的雲

Brewster都係踢住U23姐
個2個就正路自己都會想走 咁後生

好似講直上一隊 唔踢u23

佢同solanke 好似都係世青世少踢到曉飛
都幾期待

力子有無機會連最差英超11人都入選埋

一隊一齊操
但比賽一定U23

冇 因為場都冇得出

叫親潘杰都不是好東西

睇埋上期公子會更加會發現佢係bitch

30歲攞過五大聯賽 worst11

而家羅馬係咪hold住個bid 等車仔出bid再睇下點

J片幾好j

車唔會出架啦

其實wilson係咪得罪左廢中
上季woodburn咁嘅實力都上一隊，wilson仲係外借

吹到咁勁去Everton

認同。買舒米高好過

la子新頭好柒

羅馬應該好想放 始終買左8定9個人
無人搶應該會係62m交易

佢唔會來

成日比利撚屌

不過買埋就車斯特城

屌摩風格

係咪亨利比佩狗串過而家要玩大佢

諗下好啦... 一日未官宣一日FSG都可以撚尻我地

利撚直到成日屌鳩亨利
又唔見佢玩大佢

痴線，依家要有net spend都好似乞咁
Fsg又贏

Woodburn可能係無人肯借

Agger

Woodburn未夠坪借出去

新特蘭一月話要借
廢中唔比改左借Ejaria過去嘛

Woodburn要落去幫謝隊屈機麻

我地署理d幻幻好似幾亂
可以做好d
做得有系統d

講起新特蘭慘到跌左落英甲，神軒洗唔洗番母會救世

簽左咩人
推得咁快

空砲都可以推得好快

唔使洗錢都係good news

咪續左Brewster 同另一件力架前鋒

一跌前四就俾人拆骨，好彩今年係轟自爆

Brewster woodburn wilson solanke到底最後有幾多個會成為未來主力

其實R聯可否俾多一個位英超
前4變前5

應該關油王唔科大水事多D
之前獌都係跌出左但冇事仲買到大星

一個都偷笑啦 Brewster唔知 但後三個都唔覺係好頂級既料 利迷自己圍內自己吹奏多

續brewster就靚續黎既

人地西甲球隊三連都未出聲

隻ojo係青訓？

到兒加我都唔知woodburn係攻中,翼定前鋒

龍

上次熱身賽大隻左好多

MKV 最終去邊呢

歐足總已經憎死英超 仲要俾多個位你

肥到西咁
仲有乜野球隊敢要佢

佢勁係邊？

借走wilson真係on9

利物浦2隊

世青杯best player

U17 Golden Boot
黑人
英撚

過得去啦

傑志買埋佢啦 買兩個前利

侯城迷有吹奏過wilson嘅
wilson喺侯城踢咗幾場之後 喺reddit利區有個侯城迷走咗入去開post讚佢 仲話雖然俾利用stewart換走咗robertson好sad 但利借wilson俾侯城可以make up返呢件事

速度型射手

其實2個deal 都好 以2間暫時來講都叫友會 但想要恩子多過要大師兄

Wilson應該算係咁
睇熱身賽都好sharp

到時到候傷咁1,2件之後又話唔夠人用

點解唔好似巴神果時咁
貼錢俾佢走啦

因為我痢冇錢

其實借出去d球員，最好有個break clause
即係球會如有該位置嘅first team球員受傷，可召回該外借嘅球員

• 撲救次數／失球率 2.86：1
• 撲救成功率 80.1% (全歐洲第二，僅次於 Oblak)
• 90% 接死球成功率 (自由球及角球)
• 十二碼撲救紀錄 2/5
• 導致失球之失誤：0
• 傳球成功率 79%
• 向前傳球成功率 77.4% (高於所有英超門將)
• 長傳準繩度 66.3% (Oblak 34.1%, De Gea 40.5%)
• 向進攻 final third 傳球成功率 12/23=52.2% (Oblak 14.3%, De Gea 20.4%)
• xGA Differential (預計失球與實際失球相差) +10.44
• xGA differential 全歐洲第五（首四名為 Oblak, De Gea, Pope 及 ter Stegen)

咁樣大地都唔肯借啦
心諗借完又要驚你唔知幾時又召回佢

咁就冇乜人會借 隨時冇咗個球員咪好大鑊？

pope...

以為係Alisson

屌買pope啦
慳返d錢買飛機仔加多個左戓右閘做sub

宜家差個十號位就齊人

一陣下午歐洲班人起身, 又係我地既夢醒時份

應該係Alisson 我話最底個ranking有Pope姐

扮工睇利個陣

Randall
古積
Chirivella
MKV
Ojo
Kent

呢d應該又比人借哂出去
Origi

唔用ward子又唔賣比朋友隊

感覺今年歐洲球會D轉會會亂到仆街

其實數據上係好好
好多人對佢評價都好

德國轉會市場 對佢評價是50m以上

可能我地利撚黑氣太勁
同我地拉上傳聞

多利撚看果幾場 表現都麻麻

上當年Robinson黎利俾人笑候城三寶
依家都無人敢出聲話佢廢

真心想知邊個有笑
剩係知個個都等佢打贏屌摩

啫哩仔好正

屌睇錯球員名sor

邊個robinson

上年不斷屌點解仲用摩仔only
雖然摩仔未傷前係進步左好多

有份笑 我記得笑過 買佢
仲有麥龜亞同huddlestone 仲有mkv
組候城夢幻四重奏

去到上季季尾，啫哩不單只自己左邊打得好，有時仲幫埋中堅清波
真心勁

琴晚信SkySports話冇Bid都唔信JP真係on99

Sky in Italy claimed a fee of 70m euros had been offered by Liverpool, although Roma want closer to 75m euros (£66.6m) to complete the deal, and that talks between the two sides are ongoing.

利記失左幾多場分係輪換用屌摩同高美斯度？

屌咪成9日話咩留返青訓 某某有力上一隊之類啦
佰到出去英超中下遊踢到個正選出黎先再講
好似人地 龍虎切 堅離地 佰出打到主力球員咁濟
我地果埋大部份借去出英冠有得落場已經要慶祝

係一用3中堅就失分

加多少少冠陣/CS Add-on囉屌
快手D搞掂個龍一齊去美國

1-0 想守
入多個中堅抽走前面一個就一定奶野

反正利都唔會有冠
Add on唔洗比

想知 大家樂早餐 叫咩餐先食得飽

you got the point

拎英超 50M

人地軌係買幾十個有潛力番黎借哂出去等到成熟先收番，我地d有潛力就要靠自己黎試

尾柱成日走甩人冇人記得

唔知有d撚樣屌完股東未 80m買個咁ge龍門

如果踢出黎好似屌卡咁就係預比人笑成世

成班睇球王片就打哂j 個Wilson踢英冠又唔係超哂班
唔明有咩好j

話時話，祖爾馬迪普咁落去會唔會變大後備

Wow ! 傻西一巴聲落yuki 到～～

世界第一中堅鐵膽啦

第三中堅大把機會出

有人話過買咩沙基利，用WILSON咪得，笑死我

長傳準繩度好難作準
羅馬有個迪斯高喺前面搶第一點
呢樣差好遠

有個有實力嘅後備 你話幾好 你估老虎成季都踢得好咩

卡吐先35m去皇馬

仲話想杯仔出
講真高普黎左幾年隊波越黎越齊章
係時候拎下杯 杯仔都唔放過
再唔拎杯隊波好易散

輪住出啦 到時到候就有人傷

我地今季有沙短搶點

點會咁少

完約

Harry wilson 借番比英超波好d wor

不過都好彩下年都係22 再踢得好 廢中唔好再唔用 btw bwester 都借出去啦 反正冇位踢

迪基亞有渣古係前面都係得四成咁點算好

費奴有時搶到第一點都唔曳ge

13場7球4助攻都唔超班?
仲要佢踢果隊係榜尾既侯城

講咗今季跟一隊

同意 再勁都係英冠 龍虎切就真係優質產品
英超都掂

根本屈咗機

好想坐時光機 去八月九睇下利簽到乜嘢人

La子 好撚型

講真佢踢成點大家有眼睇 你知我知廢中都知 佢一定番到黎排得前過woodburn

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路～～

英冠咋
前季英冠球王韋特基爾英冠入23球
4季英超加埋先21球
13場7球4助攻係英超就話姐
英冠同英超水準差幾多呀

個人認為
Robinson 係繼 Arbeloa 同 Aurelio 之後最好嘅利物浦閘位球員
佢用波好，攻守兼備，集中力高

進攻有d保留

唔好廢事失望

D傳中波好毒

淨傳中都丁死啦

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你
何事要在意 愛是這麼兒戲

邊Q個Robinson

Jack

屌7 so7個個呀

Robertson下話

何事我會妒忌我會擔心車仔bid走你
何事要在意 愛是這麼兒戲

劇本係最後軌搶走

Agent 明奴有做嘢

豪雨

我利成為最大贏家

車仔快手啦

有冇ching集資係書展出番本利迷自傳
書展現場好多囡囡

( Show Blocked User - Karius1 )

又可以屌fsg

短撚

公海d 人都痴線 個龍門派膠派到咁 比錢買個好少少都有得抽水 係咪傻撚左

比人話金錢足球又有咩所謂

下個Post welcome Alisson

and Fekir

下下理人講咩咪出事囉

結果係farewell

利就是原罪

ff mode

唔像曼狗年年2億買人

想要pope> Allison
正選無乜英人唔習慣

Hen TAA

次次出klavan打三中堅都賴野

Me 2

短都不足以形容

應該叫點撚

點撚樣

all go liv la diu

隱性反軒

下年想0球12碼

買到未

本身隊波唔太受得壓,
三中堅唔係問題所在,
問題在於前場牽制唔到對手俾人放心全軍攻上黎,
中場又保護唔到後面,
變左次次一轉三中堅想頂埋佢就出事

卡吐35m

等利玩金錢足球等左好耐

未算，買埋飛機仔或著大巴那先

綠豆咁細粒

都係既 你後備出lallana slk牽制條撚咩

La子個頭 咁似以前碧咸果個

仲未爆鋪

想快

BID = 玩左 ？

利子當係嫁啦

英超啲中堅好頂過意假既 不過呢個數據有啲無謂 龍門開波導致入球少之又少 個波頂落黎如果無人接應又會比人搶翻

幫你

路人甲？

黎到利一定冇咁高， 前場全部短撚

一隊波有一個model就夠了

Ching sick ball

攻擊三角加沙狗

好撚型 ，會員影衰曬

U

咩料

右邊？

on9 utube 當電視

好樣衰

唔太睇好alisson 感覺會膠化比人屌到地底泥

點都好過對住卡膠

動物天使
星期日 晚上 8:00 明珠台

第7集
在今集，雪兒要進行一項重大手術，為一隻年老的積羅素切除西柚般大的腫瘤。

Show blocked user - La子

反省下

會員係靚女

又1001

咁快又爆po

7007

咪比隻on9子開

Pope通常係穩守個陣比人射，打法比較static
不過同而家兩個龍比就點都好啲

1001

Hope so

10001